唔記得拎張入閘八達通的話，點樣可以揸走部車

狗衝

撻匙，鬆手制，俾油

俾返部車人啦

第一個回覆竟然唔係呢個，連登已死

比番部車人啦

R存在感死開d啦屌你老母
咁都有得扮老屎忽 你做撚完暑期作業未呀屌你老母

我試過直頭唔見左張八達通
要俾返個八達通number俾停車場職員先幫你開門

得鳩閒扮老屎忽咩
我做暑期作業嗰陣你出世未呀戇鳩仔

點記得

講車牌,講幾時入車,俾身份證抄資料,交50蚊手續費就走得

你摷下用嗰張卡買嘢啲單有冇

正確

擺底5000蚊 一野轟埋去

我果張係自動增值信用卡
要打去card center問

一係掉低5000 一係同保安講

報驚